話說當年中學有條友.....

有一日去郊區考察，咁我地喺條橋附近見到好大嚿狗屎。咁大家都醒目，經過都特別小心。去到活動嘅尾聲，又去返個條橋附近，咁個同學A就見唔到嚿屎啦，但其實只係好近，應該唔中。之後係佢後面嘅同學B,同學們就話
對話如下:
B:喂！
A轉身問：咩事？
B:小心呀！
A:好呀！(轉返身)
之後A就一腳踢散咗嚿完整嘅屎
個個都見到
A再轉身問:我係咪踢到嚿屎？
B,同學們:冇呀冇呀